antman真係仆街黎

掉轉支筆扮簽名撚鳩啲fans 仲當面笑鳩人

好可愛

雙頭筆黎
一變
成個poster壓落黎
勁共勁共

戴完副超睇唔清可能